三月前每星期只要返一日工，其餘時間做咩好

話在家工作 根本冇嘢做
其他時間做咩好
冇朋友冇街出

已經悶咗第二個星期
坐到腰又痛 人又攰

想做運動又唔出得街

玩到我隻貓見到我都調頭走
想摸佢又跳走

行山

去邊行好
而家唯一娛樂去寵物店同惠康

百佳要去元朗

打機

我唔遭

識

睇netflix 打J

冇卡買netflix
冇性欲

有時間減下肥

做唔到運動

行山
自己上網搵下邊到啱
最近我都係一個人行山

行蒲台島